{
  "Connect your Podio account to automate workspace management and item operations.": "连接您的 Podio帐户以实现工作区管理和项目操作的自动化。",
  "Create Item": "创建项目",
  "Update Item": "更新项目",
  "Create Task": "创建任务",
  "Update Task": "更新任务",
  "Attach File": "附加文件",
  "Create Comment": "创建评论",
  "Create Status Update": "创建状态更新",
  "Find Item": "查找项目",
  "Find Task": "查找任务",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new record in a Podio app with specified field values.": "在 Podio 应用程序中创建一个带有指定字段值的新记录。",
  "Update an existing record in a Podio app with specified field values. Only provided fields will be updated.": "在配有指定字段值的Podio应用程序中更新现有记录。只更新所提供的字段。",
  "Add a new task to an item or workspace with due dates, assignees, and attachments.": "添加一个新的任务到一个项目或工作区，带有到期日、受让人和附件。",
  "Modify an existing task's details or status. Only specified fields will be updated.": "修改现有任务的详细信息或状态。只有指定的字段将被更新。",
  "Upload and attach a file to an item/task/comment.": "上传并附加一个文件到一个项目/任务/评论。",
  "Post a comment on an item or task.": "对一个项目或任务发表评论。",
  "Add a status to an item or workspace stream.": "添加状态到项目或工作区流。",
  "Retrieve a single item by ID or field value.": "通过ID或字段值检索单个项目。",
  "Retrieve a task by ID for further updates.": "通过ID获取一个任务以进行进一步更新。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Organization (Optional)": "组织 (可选)",
  "Space (Optional)": "空格(可选)",
  "App": "应用",
  "External ID": "外部ID",
  "App Fields": "应用字段",
  "Advanced: Custom Fields JSON": "高级：自定义字段 JSON",
  "File IDs": "文件 ID",
  "Tags": "标签",
  "Reminder": "提醒",
  "Recurrence": "重复",
  "Linked Account ID": "链接的帐户 ID",
  "Reference": "参考",
  "Execute Hooks": "执行钩子",
  "Silent Mode": "静音模式",
  "Item": "项目",
  "Revision": "修订",
  "Legacy Fields (Advanced)": "旧字段 (高级)",
  "Task Text": "任务文本",
  "Description": "描述",
  "Private": "非公开的",
  "Due Date": "截止日期",
  "Due Time": "到期时间",
  "Due Date & Time (UTC)": "到期日期和时间 (UTC)",
  "Organization": "组织",
  "Space": "空间",
  "Reference Type": "引用类型",
  "Reference Object": "参考对象",
  "Responsible Person": "负责人",
  "Labels (Text)": "标签(扩展)",
  "Label IDs": "标签 ID",
  "Task": "任务",
  "Text": "文本",
  "Completed": "已完成",
  "Responsible User ID": "负责用户ID",
  "Labels": "标签",
  "File": "文件",
  "Attach To": "附加到",
  "Comment On": "评论于",
  "Object": "对象",
  "Comment Text": "评论文本",
  "Attach Files": "附加文件",
  "Embed ID": "嵌入ID",
  "Embed URL": "嵌入的 URL",
  "Auto-Invite Mentioned Users": "自动邀请提到的用户",
  "Status Message": "状态消息",
  "Add Poll": "添加投票",
  "Search Method": "搜索方法",
  "Item ID": "Item ID",
  "Mark as Viewed": "标记为已查看",
  "Search Filters": "搜索过滤器",
  "Limit": "限制",
  "Offset": "偏移量",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort Descending": "降序排列",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select an organization to filter apps by workspace. Leave empty to see all apps.": "选择一个通过工作区过滤应用的机构。留空以查看所有应用。",
  "Select a workspace to filter apps. Leave empty to see all apps in the organization.": "选择一个工作区以过滤应用。留空以查看组织中的所有应用。",
  "Select a Podio app": "选择一个Podio应用",
  "The external id of the item. This can be used to hold a reference to the item in an external system.": "项目的外部ID。这可以用来在外部系统中隐藏该项目的引用。",
  "Configure values for the fields in the selected app": "配置选中应用中字段的值",
  "Advanced: Use this for complex field configurations. Format: {\"field_id\": {\"value\": \"content\"}}. Only use if the dynamic fields above don't meet your needs.": "高级: 将此用于复杂的字段配置。格式: {\"field_id\": {\"value\": \"content\"}}}。仅在上面的动态字段不能满足您的需要时使用。",
  "Temporary files that have been uploaded and should be attached to this item": "临时文件已上传并应附加到此项目",
  "The tags to put on the item": "放置在项目上的标签",
  "Optional reminder on this item. Format: {\"remind_delta\": minutes_before_due_date}": "可选的此项目提醒。格式：{\"remidd_delta\": minutes_before_due_date}",
  "The recurrence for the task, if any. Format: {\"name\": \"weekly|monthly|yearly\", \"config\": {...}, \"step\": 1, \"until\": \"date\"}": "The recurrence for the task, if any. Format: {\"name\": \"weekly|monthly|yearly\", \"config\": {...}, \"step\": 1, \"until\": \"date\"}",
  "The linked account to use for the meeting": "要使用的链接账户",
  "The reference for the new item, if any. Format: {\"type\": \"item\", \"id\": reference_id}": "如果有，新项目的引用。格式： {\"type\": \"item\", \"id\": reference_id}",
  "If false, webhooks and integrations will not be triggered for this operation": "如果为 false，此操作将不会触发网络钩子和集成。",
  "If true, notifications will not be triggered and the object will not appear in activity streams": "如果为true，通知将不会被触发，对象将不会出现在活动流",
  "Select a Podio item": "选择一个道具项目",
  "Configure values for the fields you want to update in the selected app": "配置您想要在所选应用中更新的字段的值",
  "The revision of the item that is being updated. Optional for conflict detection.": "正在更新的项目的修订。可选用于检测冲突。",
  "The new external_id of the item": "新的外部ID项目",
  "Manual field configuration using field_id or external_id as keys. Use this for advanced scenarios or when dynamic fields are not sufficient.": "使用field_id 或 external_id 作为密钥手动配置字段。用于高级场景或动态字段不足。",
  "The list of attachments": "附件列表",
  "The list of tags": "标签列表",
  "The linked account to use for meetings": "连接到会议的帐户",
  "The reference of the item. Format: {\"type\": \"reference_type\", \"id\": reference_id}": "项目的参考文献。格式：{\"type\": \"reference_type\", \"id\": reference_id}",
  "The description or text of the task": "任务描述或文本",
  "Additional description for the task": "任务的额外描述",
  "Whether the task should be private (only creator, assignee and assignor can see it)": "任务是否应该是私有的(只有创建者、受让人和转让人可以看到)",
  "Due date in local time (date only)": "本地时间的到期日 (仅限日期)",
  "Due time in local time (HH:MM:SS format, e.g., \"14:30:00\")": "本地时间 (HH:MM:SS 格式，例如：\"14:30:00\")",
  "Complete due date and time in UTC. Alternative to separate date/time fields.": "在 UTC 中完成截止日期和时间。另选日期/时间字段。",
  "Select a Podio organization": "选择一个多迪奥组织",
  "Select a Podio workspace": "选择一个多迪奥工作区",
  "The type of object to reference": "要引用的对象类型",
  "Select the specific object to reference": "选择要参考的特定对象",
  "Who is responsible for this task. Can be a user ID (number) or contact identifier object with type and id.": "谁负责这项任务。可以是用户 ID (数字) 或具有类型和ID的联系人标识符对象。",
  "List of file IDs to attach to this task": "要附加到此任务的文件ID列表",
  "List of label names in text form": "文本形式中的标签名称列表",
  "List of label IDs (alternative to text labels)": "标签列表 IDs (替代文本标签)",
  "Reminder settings. Format: {\"remind_delta\": minutes_before_due_date}": "提醒设置。格式：{\"提醒 _delta\": minutes_before_due_date}",
  "Recurring task settings. Format: {\"name\": \"weekly|monthly|yearly\", \"config\": {...}, \"step\": 1, \"until\": \"date\"}": "Recurring task settings. Format: {\"name\": \"weekly|monthly|yearly\", \"config\": {...}, \"step\": 1, \"until\": \"date\"}",
  "External system identifier for this task": "此任务的外部系统标识符",
  "Select a Podio task": "选择一个马迪奥任务",
  "The updated text (title) for the task": "任务的更新文本 (标题)",
  "The updated description for the task": "任务的更新描述",
  "The new due date for the task (in users timezone)": "任务的新截止日期(用户时区)",
  "The new due time for the task in local timezone (HH:MM:SS format, e.g., \"14:30:00\")": "本地时区任务的新到期时间 (HH:MM:SS 格式, 例如\"14:30:00\")",
  "Mark the task as completed or not completed": "标记任务为已完成或未完成",
  "The user ID of the person responsible for this task": "负责此任务的用户ID",
  "The labels for the task. Either a list of label ids or label texts": "任务的标签。可以是标签ID或标签文本",
  "The list of files that should be attached to the task": "应该附加到任务的文件列表",
  "Optional reminder on this task. Format: {\"remind_delta\": minutes_before_due_date}. If empty, existing reminder is deleted.": "可选的任务提醒。格式: {\"remidd_delta\": minutes_before_due_date}。如果为空，现有的提醒将被删除。",
  "Select a file from the space": "从空间选择一个文件",
  "What type of object to attach the file to": "要附加文件的对象类型",
  "What type of object to comment on": "要评论的对象类型",
  "Select the specific object to comment on": "选择要评论的特定对象",
  "The content of your comment": "您评论的内容",
  "Optional external identifier for the comment": "评论的可选外部标识符",
  "Select files from the space to attach to this comment (enter file IDs from the space)": "从空间选择要附加到此评论的文件 (从空间输入文件ID)",
  "ID of a previously created embedded link": "此前创建的嵌入链接的 ID",
  "URL to embed in the comment": "嵌入注释的 URL",
  "Automatically invite mentioned users to the workspace if they lack access": "如果被提及的用户没有访问权限，自动邀请他们进入工作区",
  "What would you like to share?": "您想分享什么？",
  "File IDs to attach to this status update (enter file IDs from the space)": "要附加到此状态更新的文件 IDs (从空间输入文件ID)",
  "URL to embed in the status update": "要嵌入状态更新的 URL",
  "Create a poll with your status. Format: {\"text\": \"Question?\", \"options\": [\"Option 1\", \"Option 2\"]}": "创建一个具有您状态的调查。格式：{\"text\": \"Question?\", \"options\": [\"选项1\", \"选项2\"]}",
  "How to find the item": "如何找到项目",
  "The specific item ID to retrieve": "要检索的特定项目 ID",
  "Mark any new notifications on this item as viewed": "标记此项目上的任何新通知为已查看",
  "Filter criteria as JSON object. Use field external_id as keys.": "筛选条件为 JSON 对象。使用外部_id 作为键。",
  "Maximum number of results to return (1-500, default: 20)": "返回结果的最大数量(1-500，默认：20)",
  "Number of results to skip for pagination (default: 0)": "跳过分页的结果数 (默认：0)",
  "Field to sort results by (e.g., \"created_on\", \"last_edit_on\")": "要排序结果的字段，例如 \"created_on\", \"last_edit_on\")",
  "Sort results in descending order": "按降序排序结果",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Item": "新项目",
  "New Task": "新建任务",
  "New Status": "新状态",
  "Item Updated": "项目已更新",
  "New App": "新应用",
  "Member Added": "成员已添加",
  "Fires when a new item (record/entry) is created in an app": "在应用程序中创建一个新项目 (录制/录入) 时发生火灾。",
  "Fires when a new task is added to any workspace": "当一个新任务被添加到任何工作区时发生火灾。",
  "Fires when a new status is created in a workspace stream": "当在工作区流中创建新状态时发生火灾。",
  "Fires when an existing item is updated (excluding comments)": "当一个现有项目被更新时发生火灾(不包括评论)",
  "Fires when a new app is created in a workspace": "在工作区中创建新应用时发生火灾。",
  "Fires when a new member is added to a workspace": "当一个新成员被添加到工作区时发生火灾。"
}